巴士多人到瀨哂屎.....

喺我錯覺定點？
呢排搭巴士多人到爆炸
係咪都罷搭哂黨鐵

喺龍翔道等咗幾架都爆車未上到

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

呢排唔趕時間都搭巴士了

驚出軌

奇怪無人話罷坐九巴
不過似乎依家焦點變咗

巴士好多人瀨屎？

咁九巴黎講又冇話特別得罪啲咩

真係好鬼多人

利申: 之前好小搭黨鐵, 而家已經盡量避免

老細係新鴻基地產嘛

咁講城巴咪又係咁
行路返工啦大家

新界岀九龍要行山喎

屌，我離島又係咪要游水呀

九巴開特別車車示威者走
MTR就示威前封站

係嘅，依家先打倒黨鐵比較緊要

吓?
城巴係新世界喎

push

唔知罷坐落去會唔會令巴士加返啲線路同班次
未有資料黨鐵有冇少左人坐

好事黎!!

紅隧口塞左3個字都未埋到站

感覺真係少左人坐鐵，再加埋出軌應該坐少，屌咁撚大獲既野都冇咩人關注

呢個鐘數龍翔道爆車正常播
Btw 反而成個月無搭鐵 真係唔知係咪少左香港人搭

新城係鈍官架喎

喺正常呀 但平時爆兩架就上到
我宜家至少爆咗三架

屌，依家大老山7點幾已經塞到沙田醫院

我番屯門岩岩係沙田坳道都上到車 不過企車頭

搭緊81c去大圍特別 好快

依家冇咩真係咪撚搭黨鐵
同冇咩真係唔好上大陸
係同一個道理

好有可能
始終黨鐵唔知會唔會關站
啲人都選擇翻自己揸車或者的士

啱啱又有架爆車
條隊好長但大家都堅持繼續等
食少少廢氣都唔及勇武仔仔食催淚煙辛苦

會唔會關封路事？
晏晝見到話黨鐵要屌翻直㗎車封淨一條路
搞到嗰個位勁塞
令到啲巴士翻唔到去總站

有屎味

壞火車咋？

我一直都係搭巴士返工

觀塘去西灣河班船明顯多左接近一倍人

龍翔道返沙田大圍應該唔關火車事

KMB有加車接手足走架

真係好多車都爆

所以要報答佢，理解嘅

呢排成日得企位

仲有塞到便秘咁
係紅隧企左半個鐘有多

黨鐵執柒左佢啦

自從8.31之後就無再搭黨鐵
寧願貴少少轉車煩少少都唔搭黨鐵

同埋啲車又靚
黨鐵啲大陸車熱到變熱狗

黨鐵未整好咋

我九個字都嚟啦

好 撚 塞 車 啊

仲敢搭黨鐵咩 你死你事呀